睇完倚天，覺得古人武功好撚廢！！

屌奶星聽獅吼功就收皮

我聽晒一d事都無

垃圾

咪係，啲古人身子弱撚到

我入左ICU

黃藥師最尾

笑左

樓主都算out，全城都講緊許懷安，你仲講天倚

世清武功最強

我聽碧海潮生曲即刻收皮

我部電視環海爆咗
之後劇情係點??

我部電視震爆咗

間屋仲震緊字都打錯...

咪25

所以古天樂返到去屈哂機又食哂 女

仲廢過黃藥師碧海潮生曲

liy hack

睇完射鵰，覺得古人武功好撚廢！！